傳川普考慮近1兆美元基礎建設刺激 道瓊期貨急漲500點

傳川普考慮近1兆美元基礎建設刺激 道瓊期貨急漲500點

美國股指期貨在亞洲週二 (16 日) 上午 10:30 之後突然加速上漲，此前《彭博》發布標題新聞，稱川普正在考慮額外的近 1 兆美元，以基礎建設為主的刺激計畫。

截至台北時間上午 10:50，道瓊指數上漲 500.5 點，漲幅近 2%，標普 500 指數及那斯達克 100 期貨分別上漲 48 點及 152 點。

美股週一為驚人反彈，道瓊指數由原本 760 點的下挫，轉為收漲 157 點，上漲 0.6%，主因是聯準會突然公告，將於週二開始透過二級市場公司信貸工具 (SMCCF) ，購買個別企業的公司債。

彭博引述知情人士消息，稱川普政府正在準備一項近 1 兆美元的基礎建設提案，運輸部提案的初步版本，將會把大部分資金用於道路和橋樑等傳統基礎設施建設，但也將為 5G 無線基礎設施和農村寬頻預留資金。

在此之前，眾議院民主黨也曾提出 5000 億美元提案，要求在 5 年內更新基礎設施資金。

執現金慘過食屎

美國發大財
其實好應該借今次機會update 美國d 基建

個棍夾死唔少人

岩岩夠起明日大嶼

佢16年咪講過囉
依加又loop翻做乜撚

夠起7次囉

但呢個係美金

傳

美國發大財

夠起7個連overbudget

鎂喎

Build the wall

打太多J睇唔到
我錯

起咩基建，用筆錢執下個New york subway同D機埸好過啦整得好民意一定升

香港有大量基建人才喎

美國D基礎建設OUT DATE左咁多年 終於有一個總統肯面對 拎錢出黎為本土

傳川普考慮...

go brrrrr

最強印鈔機

又開printer，稀釋市民財富
加劇貧富差距

學中共果套不過美國嘅路又真係需要大修

傳黎出貨

全部投入軍事啦

選舉手段

不過New York 班契弟都係投民主黨。

地鐵先緊要。

今朝新聞話1億
晏就變左1兆

傳... 考慮...

美國係時候整市區交通

根本冇可能一時三刻起到

起高鐵

1億會唔會少得濟

newyork subway 要劈掉重鍊啦

一億可能夠翻新new York subway 三四個站咋

hyperloop 啦, 仲高鐵

暴力救市

其實佢應該想學羅斯福係大蕭條到請班失業人口去國家公園做野咁，最後起唔起到都唔重要，最重要係壓低失業率

有同感

世貿果個站差唔多最靚，都可以有陣尿味

美國啲基建真係差到一個點
廢過支那好多二線城市

滯脹解決方法
因此，政府應該擴大公共財政支出，同時減稅，加上適度提高利率來壓抑通漲，隨着時間過去則可逐步消除滯漲。但此方法可能增加國債負擔，預支了下一代的花費。數十年後可能造成世代差距。

已經唔係感覺, 佢連成個通信系統都舊到無新零件換啦 點「執下」 一整就係全條軟硬件整哂, ny 居民接受到?

橋唔怕舊

以前經濟大蕭條咪係咁起公路
過多2-30年發覺產能過剩

Sor 原來睇少左個萬字

呢幾年實通脹到仆街

做乜變咗用支那嗰招
不過美國基建真係好多都要翻新

你知唔知每任總統都講過要修橋補路
但最後呢
呃班傻閪咋

市內地鐵關咩事??
紐約市政府自己搞啦屌

一搞基建 會唔會幫佢拉返唔少票呢

加上而家啲基建都比啲人整爛晒整花晒
承辦商發大財

傳升
冇講過 跌

正在考慮

China Joe 做唔到

笑左

工程發大財

先升得500點

真係
唔知係唔係過百年歷史咁
個個垃都污糟
行人位又窄，成日都怕跌落去

屌你老母 走曬先黎料 左一巴右一巴

講左咁多年終於搞

我理得你起唔起
最緊要有消息炒起個市

美國真係有需要重建所有基建

支那係冇需要冇需求鳩起野

繼傳曼聯之後又有傳川普

一個站都唔得啦

一兆軍費打支那。

冇咗幾千蚊

人地係成知國家
我地只係一個魚村

升返曬喇,
低位入貨爽能到